{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_018713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "황전천"
    },
    "text": "黄田川 (황전천)\\n\n全羅南道順天市月達面·黄田面\\n\nこの地方河川は、蟾津江水系に属し、長さは17.42km、流路延長は22.1km、流域面積は132.96㎢です。蟾津江は、蟾津江圏域の支流として知られています。河川の始点は全羅南道順天市月達面新月里133-4番地の雲月堤放水路であり、東に流れ、松川里や望龍里を通り過ぎて黄田面に入ります。そこから黄田面槐木里を経て北に向かい、水平里、黄鶴里、内九里、金坪里などを通過し、最終的に蟾津江に流れ込みます。黄田川には、桂月川、月龍川、竹山川、鳳徳川、回龍川などの支流が注ぎ込んでいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "黄田川はどのような地域を流れていますか？",
            "answer": "黄田川は全羅南道順天市月達面·黄田面を流れています。"
        },
        {
            "question": "黄田川はどのような水系に属していますか？",
            "answer": "黄田川は蟾津江水系に属しています。"
        },
        {
            "question": "黄田川の始点はどこですか？",
            "answer": "黄田川の始点は全羅南道順天市月達面新月里133-4番地の雲月堤放水路です。"
        },
        {
            "question": "黄田川はどの方向に流れていますか？",
            "answer": "黄田川は東に流れています。"
        },
        {
            "question": "黄田川はどの地域を通り過ぎますか？",
            "answer": "黄田川は松川里や望龍里を通り過ぎます。"
        },
        {
            "question": "黄田川はどの地域に入りますか？",
            "answer": "黄田川は黄田面に入ります。"
        },
        {
            "question": "黄田川はどの地域を経て最終的に流れ込みますか？",
            "answer": "黄田川は黄田面槐木里を経て北に向かい、水平里、黄鶴里、内九里、金坪里などを通過し、最終的に蟾津江に流れ込みます。"
        },
        {
            "question": "黄田川にはどのような支流がありますか？",
            "answer": "黄田川には桂月川、月龍川、竹山川、鳳徳川、回龍川などの支流があります。"
        },
        {
            "question": "黄田川の流路延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "黄田川の流路延長は22.1キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "黄田川の流域面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "黄田川の流域面積は132.96平方キロメートルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 330
    }
}